[緊急] 再係咁就快民意逆轉和理割蓆！

我呢一刻聽住電視機場手足嘅操動不安覺得好心痛，心痛在於大家比黑警臥底搞到過分精神緊張，更心痛呢個運動有機會瓦解。

當然，大前提一定係不割蓆！但係不能否認今日機場嘅畫面一定打擊都唔少人嘅信念。試想想和理非見到機場和平活動都搞成咁，以後仲點樣參加？依家成個運動面臨幾項大問題：

1: 我哋嘅底線
今日見到嘅畫面會俾人覺得我哋真係同黑社會，福建幫，黑警無分別。一樣想置人於死地，救都唔俾人救。我覺得聽日一定要去機場道歉（塞住咁道歉定比佢通返同道歉我真係諗唔掂），起碼話返比全世界聽我哋同班黑社會係有分別，琴日嘅行動只係比黑警，黑社會搞到有啲反應過大。如果連一聲道歉，一聲反省都講唔出，同警察記者會嘅廢話有乜分別？

2：民意逆轉
政府聽日一定拎住呢樣野大做文章，就算冇真係民意逆轉，只要任何活動少啲人都會俾人當真。跟住好快就會弄假成真。所以，817一定要多人，一定要比和理非有信心出嚟。要做到咁一定要承諾817係和理非round。

3: 捉鬼熱
我完全明白大家今日大家捉鬼嘅哄動，但係捉鬼嘅程序同埋處理真係要諗一諗，一有其他鬼在場極容易被煽動。捉鬼拎證件之後真係唔可以打，我哋係要公開比全世界睇對家嘅黑暗，唔係顯示自己有幾黑暗。另外，有救護車就俾人走啦，唔通真係打死佢咩。軟禁都係唔好，只係比位佢扮可憐，反而俾佢失敗左黑口黑面咁走個畫面唔係仲好咩？

我覺得呢d重點一定要喺聽日機場同下一次民間記者會大大聲講！！！

警務處副處長（行動）鄧炳強強調: 警員在行動中會喬裝成「不同人物」
點解大家咁肯定前線果班一定係自己人? 唔好比人帶風向，記得獨立思考

自推

[正視聽]黑警舉真槍前因後果

[文宣] 公安單野..........

唔該唔好散播捉鬼思維

唔該唔好散播先入為主思維

除人褲。。。同射爆人眼毁人容
你覺得除人褲更過份？足以逆轉民意？

自己友肯定會多過警察
你覺得你捉錯嘅機會大啲定係捉啱嘅機會大啲？
捉到又可以點？
點解唔假設所有人都係自己人然後用理據去判斷對錯？
捉鬼必然會破壞團結破壞士氣，值唔值你自己諗

agger

鬼 = 你係永遠捉唔晒, 明知咩角色都放左鬼入黎

衝出去阻住救護車同狗車, 又至少送2個頭

你地坐定定係機場, 咁大個春袋你地渣住, 慢慢磨到777驚啦

叫人衝去打鬼除褲個D都可以係鬼, 令外界覺得我地同福建幫黑景有咩分別?

還眼既仇怨 令整場運動失焦值得咩

請大家記得天琦提醒過大家
唔好比心中仇恨充斥你地個腦袋

民意基本已經逆轉

813「和你非」有感+未來方向

[P牌仔, 由於每日出post 有限制, 所以一次過寫哂小弟對今日機場813既睇法, 歡迎留言討論, 如果認同希望大家可以正皮, 推同share, 唔喜歡都可以比負皮]

先講一樣好重要既野: 我地今次運動係面向住國際社會, 我地做既一舉一動都會俾全世界見到!

目前為止, 我地最強大既武器就係「民意」, 而政府/黑警既武器就係「製造暴力」, 我地而家既民意已經好強大, 相反政府/黑警不斷出醜. 政府不斷「製造暴力」就係想我地出醜, 政府已經急到瀨屎, 不斷犯錯. 我地反而唔需要急, 唔可以中計, 唔好俾機會有位俾佢地入. 只要守住民意, 我地就會贏!

「不分化 不篤灰 不割蓆」, 大家都只係希望香港好. 不過有啲位都希望大家可以理性咁睇番件今日813 「和你非」活動可以進步既空間.

1.阻人上機
無論係咪鬼都好, 一定唔可以阻旅客上機! 唔可以比民意逆轉!

從一開始「和你飛」活動和平示威, 到而家呢一刻唔知係咪比「鬼」滲透左, 變左係癱瘓機場

8.12 機場癱瘓只係誘餌，比大家以為機場癱瘓會對政府有好大損失，而令大家目標由「宣傳五大訴求+國際文宣」去到變成「癱瘓機場」, 一定唔可以變成咁.

雖然結果都係癱瘓機場, 但機場自己停係機場同政府決定既事,

我地主動阻旅客上機係有機會違反人權 (雖然警犬同政府都唔講人權, 但我地要守住呢條底線), 俾旅客走, 架飛機最後停飛, 係機場決定, 而唔係我地去幫旅客「被停飛」

從市場學角度諗, 喺得機場搞「和理飛」, 目標對象係「旅客」, 我地要做應該係文宣為主 (反而癱瘓機場當係bonus, 同埋係政府自己出醜停機場), 不妨準備各種文宣材料(傳單, 舉牌, 甚至播影片) 去俾旅客睇, 好似搞展覽同導賞咁, 俾旅客知道香港發生緊咩事, 我地香港人既五大訴求係乜，點解會有呢場運動。

旅客係我地重要既盟友, 佢地可以幫我地將香港發生既事分享番俾自己國家既朋友/家人, 等更加多人知道香港發生緊咩事,

如果見到旅客，無論黎定係走都好，不妨同佢地傾下計，講下香港既事，或者係自己對香港既睇法(唔一定一開波就講運動, 可以傾下其他野warm up 下先, 見到對方舒服啲先再講, 如果對方唔想再傾都唔緊要, 最重要係表現我地香港人既友善)

不妨加埋以下問候句: (小弟英文唔好, 大家請自己再諗, 如果有英文好既朋友可以寫定啲稿件script比大家去向旅客說明番香港既事就更加好)
Arrival: Welcome to Hong Kong!

Departure: Thanks for coming! Please share what happened in Hong Kong back to your country and friends!

順便同佢地講聲，話阻佢地上機同搞事既人好有可能係警方假扮示威者搞事，解釋番之前啲示威活動既都有過呢種情況

再講多次: 一定唔可以阻旅客上機! 旅客係我地既盟友

以下有另一篇連登文章, 有講BBC 記者對今日阻人上機做法不恰當, 真係要注意
BBC記者：香港機場「和理飛」絕不應變成「停你飛」

2.捉鬼:
首先記得, 捉鬼並唔係我地行動既主要目的, 所以捉到鬼唔好咁High, 反而要識利用番鬼去達成我地既主要目的 (五大訴求+國際文宣)

如果發現/捉到鬼, 屌佢/禁固佢其實無乜意思, 我地應該反而係應該諗點樣利用番佢, 幫我地, 比如
1. 睇下會唔會見到佢既行動方針, 再見招拆招 (如果見到懷疑「鬼」)
2. 做文宣, 有合理懷疑所有破壞性行動都係「鬼」做 (e.g. 阻人上機, 自己出手鬼打鬼), 同樣係condom mode
3. 都係做文宣, 向大陸/藍絲朋友宣傳原來大陸公安都好支持香港運動架!
4. 立刻叫傳媒朋友黎影證據(樣+身分證), 影完就當「鬼」係condom 就OK

而今日捉到咁多件公安鬼, 好明顯係故意安排. 前嗰幾次示威都係香港警犬扮鬼多, 今次點解會有咁多咁明顯既大陸鬼? 特別係812 警犬出醜會講明左話會搵人扮示威者之後, 今日就捉到咁多? 成件事似係劇本.

個劇本係咩?
1. 無比人捉到: 負責搞事, 阻人上機, 鬼打鬼 (當一隻鬼揚左, 安排另一隻未揚既鬼玩「鬼打鬼」, 又可以屈示威者係暴徒)
2. 比人捉到: 想我地燥, 搏我地圍屌佢, 甚至行私刑 (你估警犬無諗過隻鬼會揚左? 當然會事前準備好另一份劇本)

而呢啲行為正正就係中共想屈落我地示威者度. 當黑警都要諗辦法去避開鏡頭做衰野既時候, 我地示威者同樣要注意番喺鏡頭前面既表現, 因為傳媒係我地既盟友, 會幫我地影到好多黑警既罪證, 而同時都係會影住我地和平示威者既表現, 比全世界睇到. (而我地做緊既和平示威係光明正大, 根本唔需要避開鏡頭或者阻住記者朋友)

今日見到當鬼被捉到既時候好似交足戲咁, 全部都頭耷耷, 好似好無辜咁, 而大家就喺度圍屌佢, 喺電視見到既畫面就會變成「一班暴徒圍住個受害者行緊私刑咁」(唔好比對家借位做文宣, 大家都知內地傳媒既剪輯功力有幾強)

所以, 我地搵完記者影完證據, 捉鬼既目標都已經達成, 隻鬼對我地黎講已經係condom

當然有機會係有「意見不合既兄弟」會講人「唔可以放人, 乜乜乜咁」, 呢個時候可以同佢講番個捉鬼目標已經達成, 應該放人

但如果佢死都唔放, 甚至想打人, 咁可能係想「鬼打鬼」, 不過都唔好一口就咬定咁佢就係鬼, 但要多加留意佢既舉動 (e.g. 可能會係咁叫人出手, 但自己又唔會打人, 或者大家鼓燥左之後就快速閃人). 通常依呢鬼會喺度大大聲叫, 然後見事成就撒退左 (真正既兄弟係唔會咁架!)

明白咁耐既運動, 我地身邊有好多兄弟姊妹流血受傷, 捉到隻鬼係真係會好想打撚死佢, 但我地都唔可以令之前大家既流血犠牲白白浪費, 只要警犬嗰邊有人因我地既武力而死, 我地一直建立既民意就會逆轉.

對中共黎講, 人命係唔值錢, 佢派一個公安/香港警察出黎俾人打死係覺得無問題, 仲會覺得如果死左公安/香港警察, 令到整場運動民意逆轉, 維持到國家安定, 係好值得既事.

而家中共真係已經無乜招出, 佢做到既就只係想我地自己出醜, 所以我地而家見招拆招, 先堅守和理非, 我地要保護既唔單止係兄弟既生命安全, 亦都唔好俾對家有人死 (佢地自己仆街就無辦法啦)

我地無需要自掘墳墓, 繼續等政府同警犬出醜就夠

3. 未來方向:
「民意」係我地最大既武器, 一定要守住. 同時不得不承認香港只係一個城市, 做到既野可能好有限, 所以個方向係要依賴國際聲音. 黎緊個里程碑係9月美國復會討論香港關係法及人權法案。

當林鄭話緊我地係no stake 既時候, 咁我地咪搵番啲有stake 既外國聲音囉! 咁多國家同香港都有關係/有生意喺香港, 香港有事, 有唔少國家都好關注, 雖然佢地明面上唔敢做太多野同發聲, 但佢地係默默支持緊我地香港!

送多大家一句John Lennon 既quote: (連儂牆之父)
「當抗爭向暴力升級，你便墮入建制的把戲內。當權者會不惜一切地惹怒你，拉扯你的髮鬚，搧你的耳光，引誘你動粗。只要將你迫為暴徒，他們便有方法收拾你。唯一令當權者束手無策的，是非暴力與幽默。」

大家繼續努力! 香港既未來就喺我地手上!

[寫呢篇文章寫左我成差唔多2粒鐘, 感謝你睇哂!!! 希望可以比更多兄弟睇到啦]

最後我見到以下條片幾正, 記錄左811 香港黑警做左咩, 希望大家都可以share下比外國朋友睇下(有中英字幕)

淺黃朋友即時反應：支持唔落。
再者，冇話要我哋認同毁容係啱，只係有不足出嚟道歉先係我哋應有嘅態度

真係好難講，你點知警犬派左幾多人去搞事? 就算連登呢度，都大規模有人入來搞風向啦

「唔完美 可接受」 － 李桂華總警司

深淺黃都撐唔到啦
捉到圍完咪算囉 成堆記者喺度都想打想殺

有人話民意唔重要喎,癱瘓政府最重要

冇民意,你點癱瘓呀

班勇武諗野成日話人分化,自己其實係最分化班和理非

我哋就係要同呢類說話劃清界線，俾大家知道我哋係不同level

講得好!!!!!!!!

要運動繼續走落去, 就要顧及淺黃絲o既心情

所以捉咗，睇咗證，就影住佢黑口黑面咁走。已經好足夠

我認為, 再搞落去要跟所有義士定立約章
例如不虐待戰俘等, 給予人道對待
要記住, 道德高地係重要武器
對家有嘅權力, 仲要自來無恥共匪

其實真係好需要！可以順便方便埋捉鬼

冇人聽,冇人理,大家話唔撚要大台
所以咩規則都冇